婆媽嘅男人真係好麻煩

好題

變來變去，講完a又變返b
可唔可以爽快啲
係就係啦唔該

係，影撚衰哂